荃灣線封左三個站，但係南昌好似未封

唔識up圖，老母任插各位請google map

可能阿媽係女人，但係我有個fd真想係唔知金深水埗警署其實好近南昌站，沿住欽洲街直上南昌，灣都唔洗轉就入站

唔知警犬幾時會封，大家一切小心